七一 維園見 一齊堅持落去！

大家後日見
唔係吹水㗎真係會出㗎
所以 一齊出嚟啦好嗎？
當你一個好多

你哋班連登仔， 喺連登圍爐洗版有撚用？

我要見到IG Facebook 各大社交平台
都要見到呢幾隻字

7月1 維園見

一人一post推71Facebook Instagram airdrop都要post呀
可以一齊轉埋Icon

Push
7.1 老銅黑3火影Run

黑衫咩
乜唔係彩虹？

各有各啦